搵到一份有人情味嘅工真係好幸福

雖然啲客好煩 有時好忙 好攰
但可以同啲同事玩吓笑吓好快又一日
每日返工都會同大家講早晨 收工又會講掰掰
同事唔舒服會噓寒問暖
遇著啲癡線客一齊數臭佢
得閒公司有啲party畀大家gathering
食晏一齊食
同事last day會食Farewell飯
真係好sweet 好有人情味
同事們 我愛你哋

咁唔係有人情味
係同事好

有時啲客都對我哋好好

同事做到朋友 好難啊
利申：茅朋友